[IOS/AN] Dia Horizon 味開game都比你刷定首刷

Dia Horizon

官網

IOS
AN

餵埋女女圖你食喇

估唔到有人咁早開po
首抽好難刷

我都仲味刷到5星
巴哈有人第4次已經中

隻game 寫 6.9%，但教學第 1 抽好似必定 4*，所以其實你只係刷緊第2抽一定會刷好耐
聽日開服有 10 抽既石會容易刷d

巴哈條友話佢第一抽都出過

問過佢，佢話講錯

出過兩次五星 都係第二抽出

有冇圖 想知下有咩抽

twitter 見到，四個鈴鐺

係主畫面入唔返game影

未開game，聽日先開

好正

lm

5星既作畫 點知4星黎

比佢fake左好多次

Btw 個標題個味字

放過我老母ok?
用左咁多年習慣左

d人物幾靚
男既有佬味
女既無雞味

幾靚
但有得自動

點刷
好似抽得1抽? =必4星個抽

2抽

仆街
點解我抽完一次就無

發現聲優方面都幾dum本
4星都已經好豪華

原來好似2抽黎
連埋一齊唔覺眼

刷左兩次就得 都唔算難 但係隻劍個樣貌似唔勁

點解你見到有野

Holland pk死左圖

邊到開 game
搵唔到

自膠

冇2條女女冇可能開得局

我都想抽隻女魔師 聽日開左ser引繼再刷

刷30 次先中

姐係一開波跟住教學未入第二關之前已經抽左果兩抽？

好想比佢強姦

開po到依加3個鐘我都仲味見過5星
聽日先算 最多到時又淘仔買ac

點解點touch start 入唔倒去？

我都刷左大半粒鐘NON STOP
未中到

教學2抽第1抽無5星架，而家刷淨係刷第2抽一定會花時間
聽日下晝開 server 有送10抽既石，呢隻 game 5* 機率有 6.9%，要刷應該唔太難既

一睇就知係痴女

即係要博
第2抽5星 再聽日10抽最小要黎隻5星

未開server，得刷首抽

反而好睇角色技能

第1抽冇，第2抽有

知唔知幾點開?
如果下午先開就聽朝番工先刷

睇樣咪算
如果真係6.9% 睇黎要刷下雙5星

係咪入唔到GAME

SE今次又出動畫又慢畫

三次就出咗隻五星法

未入得game,點刷首抽？

得個短短1PART玩
玩完就會入唔到

DLLM仲未有

終於有得DLLM
一點刷到而家

好似幾好玩
但SE嘅手機game ...大部份都係玩短炒

刷左40+次 都唔出5星，係咪有6.9%架

DLlm 仲未開

一次中

早知一早刷定先
仲以為開ser先有得刷

我細細個係舊登就睇你寫估

點樣未開game都比你刷定首刷
我有事前到呢隻，有D興趣

你入game 咪知囉
問

刷第三次已經抽中女女等開game

有無講幾點開Ser? btw見巴哈話原來有29隻5星

SE不了

依家我明啦，是咪2抽都有機5星架
定係只有第一次有

而家都可以睇架

官推有回覆傍晚，但尋日話傍晚上架結果就日本4點鐘已經 upload 左，之後自己估

應該第1抽固定4*

twitter update 左日本12點開

即係仲有半個鐘

好緊張 唔知自己隻5星咩評價

邊到down

2 點開

又delay 睇黎今日唔會玩到

開服即維護

岩岩好10：59 終於中到五星

fake 左，12點係準備開服既維護，唔係開服時間

臨到11點抽中隻5星奶諗住即刻有得玩，點知SE又玩野

冇得刷了

開ser再刷啦
佢又唔洗dl file 可以直接開教學

唔係哩5隻都要重刷

火魔唔中

game都未正式玩過，評價點會可信
五星補有用又應該係真

基本上冇s級 都有a級 ， 另外可能有d miss左咁解

自己中意咪得 下下追SS角咁辛苦做乜

再刷下先

我用個一日一抽中多張火魔

dllm10抽無5星

留名

痴線 抽完人 重要抽武器 睇黎好快棄驚

隻game係咪冇體力制

好灰,十連0 5星...又要重抽

岩岩見kekeke 原來5星有分+同普通版

點睇

嘩屌，GAMEPLAY垃圾到，果然係SE，
即剷

送住2個先 單5星黎

我都有隻+ 有隻無+

分別係邊?基本數值?

好似話數值會高D勁D 抽岩屬性就會有+

番住先

Ios點刷首抽？

一隻+

四隻五星 不過應該好快棄

咁比你個ac我啦

巴打棄既話俾我得唔得 琴晚刷到衣家都冇五星

玩住先

好歐
十抽中左幾多隻5星?

有無+影響大唔大...抽到版面2隻起手

拎左講聲

雙五星都唔要

㩒19幾次召喚都係轉轉轉 LOAD到彈game

隻game睇黎會好燒錢 同好難刷

我要2隻女女

Me too

協力街場冇人既 係咪要轉vpn

379093 有冇人打協力

on9 game

5星要彩先係真5星

補師+會變左buff冇回血

點解你地抽到人

首抽OL , 其實係唔係真係有6.9%... 總覺得 3%左右先岩

而家係唔係3 5星先開局
我雙就開左

我都係想要2隻女女姐

5星仲要玩+號
咩世界

唔知做咩

打打下好似遇到BOSS 可以幕集

987685

見到又識用既入黎try try

屌有人入左
我禁再幕集好似kick左佢出去

再幕集原來係解kick人

今次SE哩隻game可以行幾耐呢

我嚟

仲入唔入到

原來頭2次單抽可以抽到5星

今次SE大方咗，又冇前幾隻game咁仆街

但gameplay好似麻麻

5星彩勁過5星普通 5-10%

熄咗game了Sor

暫時都係Auto mode

琴晚未開放個陣刷左20次都唔仲5*

冇體力，送裝備，可試多一排

有冇lihkg公會？

可以起手了 2隻都有+

係咪得我刷唔到 我由3點㩒召喚 㩒到而家都係彈APP
IOS 6+

玩完幕集個個了

無得全auto
打小怪無壓力
打boss有壓力但唔難 要手動打 唔手動應該會死(可能因為我1人打 )
打完有12000舊唔知咩 好似戰勳咁既logo 有d2星既野

自動行會錯過寶藏

5星重要有+
se game真係
頂唔頂到一個月？

唔難刷，不過你要3-4隻起手就冇計

10抽武 1 5星

有冇分真假?

雙5星開波, 本身3 5星, 但重複左牛角

但有冇評價宜家

又出現幕集野
193513

719031

其實點入場

好正一齊打迷宮 snub 巴

搵到
btw 暫時打左兩次 多人打=easy
d技可以一齊出

789426

我個把野叫真.xxxx
無+號

384019

妖 切斷

好似入親都入唔到

有冇試過街場有人入

真點
遲下會唔會有EX改零式

見隊友打怪可以唔幫手，好過癮

呢隻game暫時比較好玩係幕集

重刷? 計埋頭兩抽都係得一隻

開唔開好
好糾結

重

443056

抽晒啲石開波
3五星（不過冇+ ）

其實有+無+差好少，技能唔同又唔可以比較，唔駛咁執著

有好有唔好

補師
冇+:回血
有+:buff攻

法師
冇+:隊長技魔攻up+雙屬技
有+:隊長技暗攻up+暗技+回血(唔夠補師多)

174439

780710

次次join親都該當xxxxxxx
join既方法是唔是:首頁右下枝紅藍旗仔>中間下方個lock>打數字?

257513
次次咁樣招人 好煩

270192

係有bug 可以等佢整完再協

點樣引繼

慘左少少

099007

感覺上弓幾好玩
個範圍夠大

410982 求CARRY

848747 求carry

an機點刷首抽?

隻game fps好低

範圍大攻擊重要過大大力小範圍

有無KEKEKE LINK

btw 點樣睇個引繼?

想刷定幾個ACCOUNT

791673

i mean 有冇得唔重新dl過data 就咁del file就可以刷過

AGGER
弓手技好正 範圍大

有評分睇未

唔洗抽裝
一路打一路送

係彩都開啦

有冇同盟？

彩姐係咩 彩門?
我最多見過金門

894426

491019

210402

347871

又斷

送券
抽左3次 2 4星1 3星

341192

584013

584093
打錯字sorry

開咗

改lihkg會唔會好d?

⼀
幫手

25949673 同盟ID

ok

444266

用哂石抽呢三隻，開唔開波？

已入
個名日文名黎
有無得改名

btw入左會好似有得打隻風帝王XXX

877352

本來以為會全auto
去到2-3打後auto可能會死
2-4-4手動3星唔到 好難唔用道具
debuff扣血好快

點入?

係為咗打大佬

-1

打完2-4-4會有呢個功能

Thanks

651451

玩得未 ......

如果你鍾意男人既可以開波啦

我一真一假都開左啦
不過3星卷又出多隻假

開唔開好?

唔理啦男人都屌住先 唔想再擦

開啦，咁勁重想刷女

男人都屌住先

3條女仲問
屌屎眼啦你

btw5星補應該好有用
用送個隻3星補都已經好好用
但有時補唔切

努力衝緊主線入公會

可以入地場了

481908

衝到 2-2 終於有人入房

btw點樣整ac pw

好似係岩岩先整返好個功能

冇事，玩到

其實乜野係+
點睇

個名後面有個+

奶隊
槍仲要加防

055464

想入多隻4星

兩個帳邊個好?

好唔好 1劍1斧

緊係第1

咁將下面嗰個送畀人算

860883
求幫手

刷左三次十連都唔見有5星
邊到有6.9%

十抽+單抽玩唔玩得

GOOD

有2 5星就去馬啦

同盟 幾多號?

個會成班友都係法

id

岩岩果個引繼左抽多次 抽親d5星都唔靚既

同盟 名/id係咩

LIHKG

搵唔到

限時素材
第3條件係咩
咩2回

圖?

係咪我問題
搵唔到

點解抽唔到 係咁loading

我發現都幾難中5星
頭先用模擬器刷左7次都冇5星

我試下打先

唔該日文名巴留名，唔係會kick

me
問有無得改名個個

25949673

滿咗所以會睇唔到盟，而家ok

岩岩申請

入咗會打風龍，分數高會升rank

岩岩打緊

點解個盟咁多人
明明呢到都唔多人

好多人申請，唔係日文先收，等下清人

我發現有+同冇+在強化方面能力值都會有分別

係巴打留下名，再唔係game入面講下野

申左公會，我係文雀

最緊要補師唔好有+就得

點解

點解
其實邊隻先係補師

要打到第3章先可以抽多次

我係魔牙

+會冇左回血技變左加攻
依加目前回得最多係冇+果隻
一招回血
一招緩補

咁點睇隻英有冇+?

點樣改名

名後面直接會有個+

左上角人頭>名前

Skill finish 2次

又抽多個有+的雙5星
望落好似幾高物傷

5*都幾難中
岩岩抽多10先得1隻

重有一班日文名人申請中

唔該俾名

hello
名: アンデイ
即係andy

咁易中既

Id:fatfatla

maxY 已申請

知唔知點引繼?

想問下咁樣o唔ok?

3假5*都唔Ok?

唔怪得一直搵唔到
s8 full screen
左上k左形

搞事既
唔好覆佢

hoi係我

申講了入團名叫想去日本玩
謝謝巴打收我

巴打我申請左 id: 50332024

仲努力刷緊,想問大家刷到點先開波?

雙5星開左波
但見上面咁多3 5星 你可以試下3 5星既

申請左
id:chiu

暫時應該都係用得2隻5星入隊

D 5星邊隻勁?

刷咗四次中咗4五星

真心唔知，無追post,
第一次刷就出左咁

LV10 協力放左係公會
求carry

Sor 兔巴 彈左出去入唔返

名？

之後有巴打可開Lihkg 2 ，謝

巴打,申請左入團
名:HKG_Zero

快波 你幾多假5*?

唔緊要
點解你地咁多素材隻隻都有升lv咁平均

我得2隻真5

你同慢波咩關係

頭先諗住再刷3 5*
屌你半個鍾都無

唔係好啱玩
有興趣就拎啦

請問咁樣ok唔ok？
得兩隻5星

你同pH咩關係

估計因為full左

Full 咗，你開2啦

兩隻梗係得啦
除非你想哂更多時間刷啦

其實無話真假
有加號唔一定好 無加號唔一定差

而家最好2攻1補1防

邊隻=防

槍女
打手我推女法+
1技大暗
2技回血解debuff

請問咁樣ok?

唔該巴打

刷咗2次，咁開ok?

老老實實
刷咁多5星 可能到你棄game都未夠cost入哂隊

係槍女做防
我隻係女光法
斧頭老野做輸出大範圍

玩晒啦4隻

笑 同意

最緊有真係有大範圍同埋底cost牌用黎洗技
打一次公會果隻你就明點解你底cost洗技

岩岩好一打

夜天童子

個會想入都入唔到...
開個2會先

ID:11193192

入咗
名:平井MoMo

記得set番要批
如果唔係好快要開第三個

頭十抽 係咪開得？

刷到呢隻可以開局未？唔該曬巴打們

最好3隻+
唔係好難玩

應該5隻啦 3隻最多頂2日

如果你係hehe鍾意男人
5 5星男可以開
但我like大波妹 5隻5星女女先開

有時刷素材可以用快速劵你地知嫁可
不過我會留
同埋公會個銀幣好似係抽素材 我5下都係素材/肥料

lv10 蜘蛛
幫手
713538

差1

唔該哂 巴打

咁
我再刷過

d曲線曬命好撚煩

有排刷
我1隻開左波

2/3隻開波就夠
根本唔夠cost放第4隻

我有幾隻雙5ac唔知比你拎左味 你要唔要

有無咩網睇5星評價

唔知gamewith有冇 我gbf睇呢個網評得唔錯

唔使啦
而家打得幾開心
我後期都拎左隻5*

雙5星既小弟唯有希望一日一free會有狗屎運

無可能

世事無絕對既 我3星卷都出5星啦

屌你

有冇抽武器?

請問開得局未
有冇評價睇
刷左好多次

唔比入公會
咁串

十卜

開啦有坦有打 補師拉隊友再放埋女主應該夠補
利申唔識純9up

搞到人棄game又唔係咁好

我冇禁落去既勇氣

數好呀
刷左好多次
第一次中

我都一樣
寧願抽人

抽過一次
中左把5*弓 都好用既

點好用?
攻大?

我連人都禁唔落手
難得ac唔算垃圾唔想搞7佢

抽武器唔抵
我覺得遲D活動實送
佢武器都有得突
我抽完先知,伏到hihi

姐係儲石？

儲下先啦 老老實實抽完都唔夠位落

想問最後粒星點先拎到

用技能finish１關

姐係用技能清1波怪

武器突唔知要用d咩突

同一把武器

有無人已經打到好後想問咩職有用d
a) 5*補師 5*+魔師
b) 5*+斧 5*+弓 5*劍,5*長槍
兩個AC 邊個好d 4隻5星其實唔夠cost放

玩a
b俾我

你有2隻5星都好好實開得，隻game唔係大力贏

上面話再刷真係

wa diu

唔會再刷啦 刷左成日 係等埋評價網update就開
見kekeke話補師好重要

如果最後我揀左開a b比你

目前就係 遲下唔知 可能會有道具突

都係果句都係睇技啦 成隊打邊個回血
得隊友一隻我覺得真係唔夠

未10抽已經2隻5星

20抽後都係2隻

存檔死清光變番0

唔抽啦,抽完都擺唔入去,睇下岩唔岩玩先

BTW4星武其實都不錯用

我依加都係用緊3支4星武

新game唔係應該日日派石嫁咩
定係派左我唔覺

想問邊度可以引繼

左上物個頭 入去之後會見到

我個ac無左

見到個id 但搵唔到類似password 既野

你咩名？

成班友唔訓覺

アンデイ

Send 信去攪

點解d評分網有+既仲廢過冇+

Send邊？
我twitter佢？

根本唔洗理評價，你4隻合到好隊就得

佢出技cost都唔計落評價，on9

想入公會 公會名係咩

鎚真係好難用...2招技1招6 cost一招5 cost
係就係好大力,問題係邊有咁多cost放招
成日霸住D位洗唔到補師技上黎

隻game有機會發展到4星好用過5星
突破剩係可以抽同角色,但可以突5次咁多
突完唔止影響白值仲有得升技同裝多幾件飾品 ...

網速唔夠快 卡死係呢個位冇得抽

有無人知最右面粒星係點解
打左幾次都解唔到

用技殺死最後一隻卒 可以一次過用技殺晒/留最後一隻卒用技殺

有無人知最右面粒星係點解
打左幾次都解唔到[/quote]

用技殺死最後一隻卒 可以一次過用技殺晒/留最後一隻卒用技殺[/quote]

Thanks

根本主角係好勁，打主線俾你突上去

想請教巴打們，有呢兩隻係咪開得？ 我睇評價係SS .. 但呢兩隻都唔係+

邊個好？

用佢送嘅券抽幾把四星武返嚟，推主線幾好推

8000石咁多
過左hard?

得

電話上網太垃圾 成日都入唔到場

刷強化石打咩關多?

刷緊小圓過黎刷, 第一次已經有雙5星
眼都突埋
但係見你地好似好高要求咁
都唔知開唔開得局
中咗斧頭女騎 同埋 短紫髮男弓

睇你係休閒玩定追活動
如果要實力跟live就追補師

826057

刷第二次就出三隻五星 不過唔夠位用晒三隻
抽5星出黎有隻有彩虹光, 其他兩隻得白光, 咩意思?
同埋呢, 你地講個隻補師係邊隻? 求教

...！

有無公會入?

開唔開好

咁樣樣...🤔

⼁

我而家咁組

本身用既5星都唔要

送既2隻好好用

好幸福

虹光5星同白光5星有咩分別

唔同技

有d想重刷☹️

玩啲咁既野

3隻5*都重刷 咩原因

同問
有冇公會收留?

依加d人真係串過馬撚 要5隻先會起手

係因為依個組合用落唔好用

起手雙五星
打到hard抽多二十連得一隻

抽哂全部石得呢三隻 開波嗎？

無近戰 但三隻好罕有既

唔夠輸出？定係無補師難打？ 想參考下

都有諗過keep住用
但佢d技太細範圍啦

放女槍坦 女主補再拉人地隻5星補應該夠用嫁喎

你呢隊咁奶 夠曬啦

而家連登有幾多個團?
團長們say個hi

做乜柒

咁呢個呢 10+1抽中兩隻，麻煩哂

一團

有無人救到細佬? 入去抽野乜柒都load唔到仲彈game

你用wifi 定4G？

都試過

幾時先係首抽

網路唔好係會有依個問號，我自己試過

唔夠cost放晒4、5星你地會唔會幫啲3星升lv?

入左

又full左

33537414

邊隻5星推薦?

會呀
我無5星補 而家有用隻3星補

連全wifi都咁喎...
我用4g 我出返去睇youtube load到高清...

主角已經升到7X lv

隻game4星50%,根本就係俾非洲人突破玩,歐洲人就玩5星,歐王課長先玩得起5星+,所以有+既5星除非招技變到好特別,否則只係虛榮黎

突左是唔是即加數值

要幾多LV先放到4隻入面3隻5星
不過我都係得兩隻5星女女起手

留名等睇我d 4星秒晒上面d 3/4隻5星

你過咗強化教學未
我頭先都係咁
睇完強化教學就抽到了

其實隻game克屬克好勁...
應該估計要全練

各位記得打公會個隻王
每日而家最小4個COIN 打到上C RANK有6個
100個COIN就可以換到(5星武) 25COIN可以換到必出4星角或以上券

入到嚕

仲有位

battle chok唔到補師招技真係收得皮

過左啦...
一陣放工搵屋企個wifi試多次

抽左兩隻同職既5* 應唔應該重刷

仲有冇公會有位

申請左 我叫蒼天

之前個ac報銷左
咁而家有冇公會收留小弟

岩岩申請左
叫アンデイ

點解你地可以咁多石 升到咁高戰力

已申
ID係Zavier.

打緊一彈GAME就乜撚都無晒！屌！

係咪死ser?玩唔到

我都申左 留名

大家記得入課金版面 每日睇廣告有10石

申請左，game入面都係叫 烏冬
Thx

真係多9謝

10石一日

雙五星開局到3-1-2都卡卡地

見唔到有既

冇事 眼大睇過龍

點會卡...
係唔係冇升lv?

應該平均20lv以下都可以輾過去

算好
每日送1抽再10石

認真問，非曬命，打到hard 再十連抽有以下陣容，再抽落去追隻補是否不智，定訓身抽武器專心谷盔甲蘿莉？

all in人,抽4星高突好過

有冇人入唔到GAME

會唔會係模擬器被人封

點解d人可以咁快50lv

掛機/課金

轉用其他模擬器都唔得

其實呢隻驚人物(本人)點升LV
掛關好似無EXP?

滿了

搵人開多個同盟

主線已經會出D寶珠...
不斷掛主線就好多寶珠..

有冇邊關推廌易刷

我指本身自己幾多LV

你果個叫RANK....
仲簡單...推主線

(公會內戰力排名)xray琴日戰力明明好似排十幾
而家咁快手第2

我而家推到hard有30幾...50幾應該已經推到extra...

30幾有幾多COST

屌 放棄抽武器啦 廿抽收皮

單抽左1x次 有2把5星劍

好波
我一隻頭十都無

補師+ sad

隊長技會唔一樣嘅?!抽嗰度寫物攻+15%，但抽到嘅係會心+15%

限時肥料關有冇時間表架

未玩過，咁樣開波有冇問題？
隻槍好似冇乜輸出...

最好雙5*

用佐d石去抽武器，以為武器都好緊要

抽十下我覺得還可以...
因為會易左推關

我搵到呢個

夠石再10抽左
得1隻5星劍
而家20抽完得3隻(1槍1劍1弓) 無補
唔知RE唔RE好

但係望落唔對路
今日全日係紫
佢25號係橙

唔洗RE... 隻game 你唔係課長的話
主力應該係4星...
5星唔突 其實冇咩用(當然隊長技/補師另計)

上面好似唔岩
Sorry

能開嗎

開啦屌你

好嬲呀

一直以為突左係加數值
岩岩先見到 唔突只可以升到50LV

其實咁講佢低星同高星D 卡的技能戚力冇睇錯就一樣
只不過高星D人主要D卡 都係高COST
所以低星唔會輸比高星
反而係補師 通常都係最尾先補
所以越高cost 的卡越好

最尾我的結論就係
1支leader skill + 1隻5星補就可以開

咁難明既

姐係 除左隊長技同補師外用低星就得

咁係都要突左先架
好似係

補師用女主仲好

你中低3/4星的機率係93.1%
咁點會突唔到

就算你唔抽,咁你有的是主角群

女主補師 張卡得2cost 你係唔夠補

女角好廢 我升到4xlv後悔 依家諗住重玩 抽 法師+無+既補 主角一定用

咁又唔洗... 你可以用女主補+ 好友的5星補+ 都OK

初期真係咁易突咩
4星應該突3先勁過5星啦我諗
9up only

用緊呢個組合 好細力咁 5星都有+

咁有咩問題
依家一直講緊長遠

無話有問題

有好既杖就唔會唔夠，2 cost 補到 40%，3 cost 補六、七成
用 4 cost 補反而容易溢滿

3cost 補 係幾多星杖會出?

都講過男女主角好勁

依家啲人都用

細cost技依兩個夠晒

其他一攻一防就夠

用依把

有冇3位下位替換?
有就順便刷隻女主補推戰力先

好想要帶帽隻法師 好高輸出

屌爆係5個西呀

3突真係合埋眼鳩抽就已經有,長遠極一星期已經追到你既5星0突角

技範圍唔大 得女主補唔夠用
拉人隻補又唔夠攻清得唔夠快

抽武器幫到你
抽到5星果把3cost補就得

有無人要

呢個先岩

儲夠3000
抽唔抽英好

依加d人係咪打機唔屌打就重刷/棄game
RPG打到唔夠力係正常嫁喎 你要屌打咪刷5星坦打補+武器齊囉
大把人ac差過你都味叫春

兩個+都唔要？

hold住呀巴打 你抽我又忍唔住嫁喇

我想刷帶帽法師多D

咁又唔係ga 真心女主補真係唔夠力(以auto來計)

好驚唔夠抽
抽英定武好呢

抽人>抽武
我都係覺得武器會遲D有得刷
你鍾意可以抽一次十連武器

我想要劍

你冇4星咩 點解係男主

想問係咪一隻5星補夠做
同埋有病團收人

因為突左2*啦
Btw
決定抽 好緊張
打到第4章先抽得

我都等緊
入左日本團先

抽唔抽好呢
定係等下個pool？
你儲左幾多石？

原來你味抽
派錯膠sor 同你差唔多
我唔抽嫁喇

你而家夠打？

而家咩team?

夠打就唔洗抽

？
我都用突咗既角算

女主之外都係暗屬技岩岩好正女法+個隊長技

想問有無同盟可加
2次10抽武都唔中5星

1團full左
唔知開2團果位巴打仲有冇玩

其實我覺得遲D可能應該可以1團合併2團
總覺得D人好快棄坑

1團已經有人好耐冇上
14-23小時都有

咁先開2團吧 到後期人少再合團
有人想開嗎

就到12點提提你
記得打同盟boss

而家好似有3團?
印象中
lihkg
lihkg2
lihkg

已經開左團2 不過團2團長唔知去左邊

打到2w開始洗極都冇血卡 一堆456c牌卡住

btw
打之前揀幫會成員個d
同埋上面個啦巴 係咩黎 咩用途

喇叭? 邊到?

應該係果個玩家可以再打多次

2日冇上就踢

快刷關

原本行路既時候唔放可以睇前面路唔行
有怪可以番轉頭

D coins邊度拎

咁我可以走個個日本團啦

入公會

履歷個個

10抽0 5星

我都係 岩岩第2個10抽 0 5星
現家20抽人物 同20抽武 得1隻5星彩同1隻普通5星
搞到我想重玩

呢個唔錯 抽左10連+10連武器

我都儲下石
等改版
個機率低到
邊係 6.x%

我第2次都冇5星，所以用主角算數，重勁

送友情點好似

點解我係+3

重係上唔到C rank，要大家2萬5分先得

我岩岩好2w5高少少

係咪有次數限制

我升完2主角就搞掂

得主角係100%探

一團有一個位

Here 因為之前個ac廢左

邊個可信度高D

是但啦
都抽唔中既

求加fd同埋入團

如果真係要睇我會偏向下面
之前白貓都好似睇佢 同埋見到佢個網評GBF都評得合理
咁呢隻都應該合理少少掛
不過純睇技真係講經
因為呢隻game比較講求隊伍同武器配合

都係果句 5星 其實隊長技先有用
你玩得耐 4星高突絕對會比5星 0/1突好

睇組隊，單睇邊隻5星勁冇用

呢隻真 cost好似仲要底少少? 冇咁卡手

打龍就知，高cost角1個夠，

其實弓手係咪廢既

弓手好用
我覺得幾打手 攻唔差 範圍唔差
劍先唔知點講

範圍大既話已經好用

其實有無得睇背包
想知幾多素材

裝備點強化>右下所持品

支援，冇法斧先用

斧法感覺最好用
利申 兩隻都無

但通常佢2技係debuff
4星黎講
3氣
用又晒唔用又卡位

其實好易升lvl，係等佢出大型活動打裝備

有冇團可以入呀

求加好友/入團

之前有個巴打share左頭十排名既link,想問下頭三名都係奶，我十抽中左兩隻，唔想再刷啦，開波？ 我想打機呀

夠用啦

其實刷左幾個帳，有d就用埋960抽多三抽就有三隻5星 呢個就10抽，呢個開波就可以十抽埋武咁

有冇公會
唔想入日本人公會

一團有2個位

賣帳
首抽加十連

想加入

衝出黎搞笑都做下功課啦 你咁講玩法黃子華開場請你得啦佢洗乜講

申了

幾錢? 有朋友想入坑

大家打到邊關
有無壓力

Skype幾多

一入團就一抽5星呀伯

公會專用人品加成

回血係跟%/魔攻定固定?

魔攻

摸金角卷啲石點拎

O佐咀

彩果d?我估下突完再中同一隻會比一粒你掛
銀色就係入團唔知咩條件日日送

首抽呢兩隻ok嗎

can be better

睇下你想屌打/休閒
休閒隻伯伯隊長技15%物攻
組隊自由度ok高

vip ser

Block

DKLM

有無人知點樣可以升星？

我發覺如果隻角唔係5突到後期跟本就無用

點解要5突上先？

search過唔見有 係咪full哂？

開得?

0突得50LV
玩多幾日應該到到

係卡係50lvl真係唔掂

申請左等批

我都申左 IT狗

btw低星角係唔係易升d
隻女主好似咁快手50

咁計嫁咩 裸裝數值差距呢？有冇睇睇

search lihkg見唔到既

申請咗講個名黎

唔知
有無巴打有50lv 5星魔

係

突滿3星主角勁過突15星

5星1隻夠

50女主

初頭打邊度拎石升人快

睇落兩隻好似差唔遠(講緊98lv vs 60lv時)
男主用左加攻飾物
扣返一百幾十 唔是差好多 再加埋用男主條友應該有錢d 把武可能突左都唔定
估計5星2突應該已可比上男主5突

HKG NANI

我都唔知
都係一直通下關
得閒打下曜日
再唔知幾點成日有個限時曜日

利申: d5星得3x lv

5星都幾難突 btw抽咁多5星起手原來無撚用

遲d可能有得打d野突5星掛 等下啦始終開左個1日

應該會有
無就太難玩
應該突武器既都會有

葉孝禮

葉孝禮求加

Swaggy R 求加
戰鬥力：10399

抽唔抽多隻五星好 你地講到男主咁勁

DC 申請左入lihk

小tate申請了Lihkg

推主線推到45 rank，有200幾cost
主力升盔甲蘿莉同女主補，難打啲嘅拉朋友隻5星補都夠做
感覺上中間兩隻係咩星數都唔緊要，最緊要有隻靚補

其實果張好似fast forward嘅卷有咩用?

求加lihkg, thanks

你要clear左關野3星可以唔洗打用卷拎素材

thank you

清咗人，已加有留名既

所有人記得打會內既龍，分數到25000最好

努力打到2-4-4入會

巴打仲有無一個位

10抽得1隻5星

點排好？

想問下有冇團有位？

應該係

你3隻5星放唔到而家

用女主角補，男主角劍，再加你法5星，槍5星

各位巴打。我而家有3000石，我應該抽武/抽人/定再儲石？

all in 抽人

K,即係唔用5星劍？

你其實齊，不過想突係好難，抽一次裝備都得如果你冇4-5星裝

用1隻槍角

地獄黑仔王 刷左百幾次 得第一次開有兩隻彩五星 之後刷親都係得一隻普通 再衰d5星都冇 得一隻四星 激死我

刷左好多次,咩5星都中過咁滯
都唔中sirius

thanks 巴打
升多一級，可以放到5星槍

留名 game名:bontat, 想問下個團叫咩名?

Hei 申請左入公會 thanks

我都係棄game
大家再見

留名
Game名:我生性病

留名 Id:非想非非想天

咁快

第三粒星 一回決其實係點 我有時用技尾刀都達成唔到

5星同5星+ 有咩分別?

技能會唔同

右面粒星要點先拎到？ 唔識日文 thabks

講左好多次 彩唔一定好 藍可以勁過彩

用技KO最後隻怪

唔洗刷彩

突唔到好難上

有一隻5星做隊長就得

頭幾名高戰都係金主

7w錢戰力果幾位巴打到底點升
邊黎咁多素材

打主線爆機會俾你突晒男女主角，要用

刷卷，發見怪

以鑽代素材

btw其實隻驚有無fd list

咩教學有5星抽嘅咩？

第2抽不嬲有

我比較覺得d金主會突唔到隻5星

第一名個個突滿五星女法

齊陣就all in抽武器 突武器易過突人

之前抽爛左 重開過隻人
已退團及重新申請
id: 61968270 天照古利斯 thx

第二個十抽0五星

重刷

加左lihkg
Game名係okjai

但本身有兩隻奶唔想再重刷啦

又唔講賣幾多 搵水魚?
仲要廢ac黎 fat fat啦今次你

我又唔熟行情。50蚊我都賣

咁良心咁你可以試下淘仔 強國好多水魚比百幾出黎買廢ac

放假一定係沖關

有，加friend有石送，好似係

邊到check個list
搵極都唔見

右上本書>右面第二個日文
第1個係你follow人
第2個係人地follow你

其實有幾多人玩緊，我成日打啲大怪都無人幫拖

我都想知 但見打同盟boss分數 好似好多人下
btw打怪太低lv我都唔會入

我想入同盟，仲有無位?

我見親d人都係開1同5lv 懶得入

申請左入lihkg
ID:51902766
名：轟

Lvl 15 上多人入

有無話五星邊隻最好
頭先十連兩隻五星弓

求挑機
10抽8三星2四星

Re game啦

好似滿左
你可以開多個

廢 我10抽已經4突左隻3星喇

LIHKG 7 團
招募
有意留ID

技能上就無咩大分別
連有+同無+分別都唔大
如果真係要揀既 唯有+ 數值好D

三五星起手 我圖入面邊隻四星比較好 定求其一隻坦就夠

限時素材好波
等緊呢隻色好耐

反而我係冇心果隻

2會嘅巴打記住打公會boss呀
同埋都記住禁下應援粒制,應援下打最大力果幾位
比人應援左嘅人可以額外打多次boss

終於開到最理想 一隻打手一隻補 有冇巴打可以留id加個朋友

心心我都無

岩岩一睇
而家4隻都差心心個埋未升
應該差唔多成16 17lv心心

我差心心就3隻5星50lv
之後轉升下d 5突3星

你爆晒關

隻game到底有冇人玩
30lv開出黎成10分鐘都冇一個人

normal打完
hard1島打到3-4 其他時間都係到auto素材

我都好小會走去打
除非無野做

岩岩見到個40LV 正

好想打高lv 拎S裝

有得刷裝咩
Btw
隻game如果唔更好悶

介指果d 都加好多野下
不過random能力又係要農
有就算 唔想洗頂裝

8050415
已加~~~

裝備都加幾多

角色高lvl玩晒

5星行埋一邊

快波
你講清楚你同美波咩關係

有2件
BTW岩岩打40個次出左件2星飾物

咁好既有2件5星武

5星武都行埋一邊啦
呢到非洲黎嫁

還好啦
利申 玩養鯉魚王玩到爆機

要多10萬分升rank， 未打既好幫手打

抽咗2次十連

邊個美波？

我打到extra

動漫台個個

留名 id:SPiCa

87126650 申請左

唔識佢

9-10月會出動畫

諗會唔會有pvp 同gvg，迷宮追著黎打(俾人追著黎打)就正

如果係打鬥求下佢千期唔好比A-1做

可以twitter佢個建議

55518906 申請左

更加唔好係diomedea

原來係有降臨換5星角同5星裝，未出

加左lihkg
game 名 ABend

最好係ufo

係時候留石

我就係睇中呢點
可能出左之後會紅D 多人玩D

有冇得協力先 冇既話又係auto又係悶

好似而家咁協你O唔O

好似又抽得幾好

隻4星男人劍3突

算係咁啦 唔好曬時間刷啦
就活動衝下lv準備農啦

35lv協 有冇人打

手快快quote錯 屌

8242720 獅瞳 申請左

其實唔係好明有+冇+
我有隻5星槍冇+就物防技，有+就魔防技
有+能力高啲但感覺物防技比較有用
兩隻又可以同時出，其實即係兩個唔同角？

唔同

唔同角
技能都唔同
而+能力高d
但+既技唔一定好過無+

感覺而家協力應該好似開ser第一日頭個半日咁
睇黎無得入場 要靠code

909924 35lv

-1個

唔該

應該岩岩好返了

點解仲要QUOTE我張圖

點解個申請無左
Reject左 ？

有幾個首抽ac唔玩,睇下有無人接收,要既pm先到先得
ac1

ac2

ac3

ac4

樓上pmed

LIHKG是咪無PM

冇pm

樓上已PM

滿咗申請唔到

我會定時清人

87126650 approve 左？

唔該
咁add telegram比引繼ID

重要多4萬分上rank c， 4分鐘

冇心心升唔到lv 力已盡

無強化珠打既

頂我都發覺小左行banner
星期日無野打

岩岩1日免費抽到5*

dllm正想上黎講又抽到垃圾

抽到5*槍
屌 我想要劍

我發覺
入同盟個介面
咪會show晒排1-20
如果快d咁拉左拉右
d女會乳搖
係1會既可以試下睇第4位azaz個個

然後其他女太細對
唔會搖

咁剩番個位
我擺主角好定5*好？
因為主角升盡好似好勁

有強化石打，唔通會出其他野

你見我上面圖主角88lvl就知幾勁

咁都睇到

你而家隊野有咩先
我就1劍1槍1弓1女主(奶) (因為得既野resource)

而家有
1斧 1魔 1女主
咁剩低？

如果我就會有咩5星放咩

真係得大波妹會搖奶

仲有個ac
ac5

#867 telegram

我首抽 4隻5星 但放唔到 2個武 我E幾隻5星有冇用

最後果隻換男主啦 之後打主線男女主都會5突可以上100lv

咁我E4隻5星英 夠唔夠玩 我有2把5星武 係唔係抽隻5星法好D

暫時如果你玩得快手既
用住男主5突上100ok既
展望緊官方會點樣搞到平民都5突到5星

呢2個字好重要

173394 35lv協力-2

SE既game邊有可能

活動出5星角可以5突到100
但實際隻角色能力值係得4星質素就有機會

如果無既話
咁隻驚就無抽5星既意義
我好小玩手機驚 SE D GAME都係咁

玩過之前隻格林筆記
又係底星突完已經夠 高星係比課長玩

利申玩左2個月就冇玩

4隻偽5星

我換唔換男主角 我仲繼續抽落去定抽武？

留石

lm等睇100果支武器

任務第3粒星個skill 1回 成日都fail

我auto實有嫁喎
全滅先煩 冇得auto

我試過手動明明有出過技都唔計既 專登用技尾刀又試過 係咪我理解有問題

AUTO我個人覺得七成機會會岩岩好尾到
最後一隻怪要用技殺死

粒星要你用技尾刀 可能比普攻汁左雞？

⼂
搞掂 lvl100

打今日隻王打到7萬8分之後比佢一下秒殺左
成千血一秒冇左補都補唔到

好多時都係咁

技

申左LIHKG7 叫NeymarJR

武器有冇活動肝
定係抽好d

未有活動

Lvl40 上既怪出2星裝飾

多咗好多協力，可能整好咗server

Lvl60上出3星

而家無打機
睇風多

係唔打住

升劍定槍好 邊隻勁d?

兩隻都升

無位啦 要留位比三星女補

個人偏好劍

咁就斧 劍 弓 法

新開ser送d野咁少

首抽5星邊隻好?

得一隻5星
開唔開？

基本派石都冇

活動又冇乜
得主線

唔開

依個真 送得唔夠石

有冇話邊幾隻開局會好D???
定中多幾隻5星就開得?

其實有冇協力網 定隻game真係冇人玩

我好多

乜料呀屌佢老母

我早上2點都重有20-30個協力

係咪你既問題

不過有follow 人同人地follow你都有關係

呢隻game唯一一樣有野玩既 乜人都冇
已有冇心機開game

最好中補 姐係拎枚既 多隻近戰穩陣d

有冇高手話我知,20抽之後仲係得兩隻5星應唔應該重刷?個兩個隻係

thanks

唔洗重刷

用男女主角升上100lvl

好的,咁我咪三隻奶 btw巴打團仲有冇位呀?

會定時清人

用男女主角升上100lvl[/quote]
好的,咁我咪三隻奶 btw巴打團仲有冇位呀?[/quote]
會定時清人[/quote]
咁我等多陣啦,巴打問多一個問題先,升角色lv主要升左男女主角先定升左五星先?thanks so much

新玩2日 戰力7281 仲有冇盟入

Server 係咪又整緊 開協力都無人入
15，20，25級都無人

好的,咁我咪三隻奶 btw巴打團仲有冇位呀?[/quote]
會定時清人[/quote]
咁我等多陣啦,巴打問多一個問題先,升角色lv主要升左男女主角先定升左五星先?thanks so much[/quote]
男女主角好易升

似係

⼀⼁⼁⼀⼀

其實你地點解會冇，我多到玩唔晒

一入就夠人

拿 唔係得我係咁
場又搵唔到開又冇人入
依加連抽野果個介面都入唔到

可能係server， 連線？

我之前有試過，而家就冇事

冇課金

刷到死都未有
連續幾次十抽都冇5星

感覺上
協力可能同LV有關(可能LV相近既人先會見到)
(同時有時死下SER)

ID:Hei ,申請左thanks

請問可加入盟？

申ED ID狂

申請左

有可能，我谷咗上去係多咗好多

男女主係咪升爆lv會好啲？

而家rank 51，平均lvl70

幾時都有協力

打50lvl上多

成日見人話咩真5星 假5星 其實邊隻先係真5星

唔洗理真假，係技唔同

有得突先重要

刷完首抽開左波都係集中資源升男女主？

我50rank喎

你試埋follow人還掂都係

男女主升既料少好多

你地係米有石就抽？ 5星有可能5突咩？

不嬲都有 我follow人係最黎爆
人地follow我50幾個

我係意識到隻game有幾垃圾 唔洗咁認真
有石唔係抽人都唔係抽武 係抽開心

申請左7團，請approve
id:87126650

7團
id:56977274

通訊有問題

申左7團
id: 28060044

咁多日石都唔派多粒

攪好晒應該要送個10連

最好同乜乜Alice 一樣

隻主角係咪必升?

支4星杖突完變番1lv 係團入面戰力第2跌到第4
武器既重要性

最尾粒星星點解？

用技能尾刀最後一隻怪

有無團有位可以入

開左局之後你地D石係用黎抽人定武?
我發覺我依家係冇咩武器....

首抽後人同武各抽左30連
E家開始留石

頭10抽呢2隻5星
之後愈黎愈唔夠打
係咪要抽過

妳補師都無緊係唔夠打 你男女主角一齊用就應該夠打

抽過? 但有2把5星武就唔捨得抽過

換走隻MK弓做女主

突完會變lvl1？ 我突咗先升冇發現依個問題

女主係邊隻?
男女主升唔升級好?

點解我個1 load 男主就有問題
編成同強化都唔得
戰鬥完就卡死，有無人都係咁

今次又點呀 我係咪同你地玩緊同一隻game

其實有冇人諗過下個post要點整

1開始送果2隻3星=男女主 妳個陣OK架

最下邊個排個隻？

個po就爆喇
希望1001果個生性自己開

幾時有活動

有沒人抽唔到英

求答案

最後個隻